［新職業］攝記［要人］

住係黨鐵或狗屋附近手足，
有能力請set個cam，24小時拍住
當然要隱蔽啦

有好多消息都係咁出黎

另外有無手足介紹下咩cam好

以下係一啲戰績

覺得有古怪其實應該拍低
有時真係一段片就差好遠

呢個有用
最好屋企可以望到狗屋

全民都要相機ready

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

希望有技術巴絲介紹下咩高清cam好
細細支唔易發覺最好

要多多人啲吖
死左咁多手足啦

買枝長鏡

[策略] 新兵種飛行哨

仲有買枝望遠鏡, 可以首先睇到發生咩事

最好有遠攝，16× 或以上

推推推

推
屋企對狗屋對黨鐵站既即刻裝番個cam

推

殮房 火葬場附近巴絲都留意下